請問點解唔可以係連登提起呢個作家？

點解會冇曬啲Post嘅？

【新一代才女】90後港作家「不朽」新書 登誠品暢銷榜第2位

與龍應台金庸齊名 新一代才女「不朽」疑似抄襲

有backup

應該有官司係身
被告人可以提出隱藏住啲post 以免影響判決個啲

兩個post都係同一個樓主？

係個作家有官司係身 可以向網站申請
唔關個樓主事

原來係咁 唔知道有咩官司呢